{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006653",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천 도랑가펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、ペンションによって入室を拒否することがありますが、その場合も払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用度の決定は宿泊施設の規定に基づいて行われ、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守らなければならず、客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失は宿泊客の責任として損害賠償責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害になり得る高声、放歌、または喧騒な行為は避けなければならず、2組以上の男女同室での宿泊と他のペンション宿泊客との合流も禁止されています。 午後11時以降のバーベキュー場の利用と高声、放歌、または喧騒な行為も禁止されています。 ご予約された客室である101(黄土)、102(黄土)、103(黄土)、110(黄土)は、お子様と一緒にご利用いただけます。 客室ではIPTVとWiFiが使用でき、バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーが楽しめます。 駐車場は400坪以上のスペースがあり、周辺には渓谷があり、より楽しい休暇を楽しむことができます。 付帯施設としては原木パラソルテーブル、屋外バンガロー、駐車場、そして菜園野菜の無料提供などが利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうしたらいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペンションによって入室を拒否することがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用度の決定は宿泊施設の規定に基づいて行われます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遅くすることはできますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を遅くする場合は、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "午後11時以降のバーベキュー場の利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どの客室がお子様と一緒に利用できますか？",
            "answer": "101(黄土)、102(黄土)、103(黄土)、110(黄土)の客室は、お子様と一緒にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設が利用できますか？",
            "answer": "原木パラソルテーブル、屋外バンガロー、駐車場、菜園野菜の無料提供などが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 431
    }
}